警署快散

之前荃灣一早部署左狗，黎緊～ 快散～～ BE WATER ！！！！！

散喇 無謂守 一陣又捉十幾個手足走

唔該唔好捐身家
唔該唔好捐身家
唔該唔好捐身家

我唔理你地前線後生仔諗咩, 總之我地同熱心市民想你食飽飯,
而家連登LOGIC 係 課裝=>唔洗買裝=>有錢食飯
但點解唔可以係 有錢食飯=>有錢買裝=>課裝 先?

另外希望同跪求如果有手足肯收物資/文具請聯絡我地
因為有唔少人想捐, 我地可以轉介比你

聯絡方法:
EMAIL: freemyhk@gmail.com
FB:

TG:
公告群:
義工一號:
義工二號:
(靖先聯絡義工一號)

捐咩同點捐係其他人的自由 我唔想再見到有人話捐呢樣ON9 捐個樣ON9咁樣

另外我地本身係眾籌近出書
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

多謝各位

走先好啲 好多狗

快啲散水呀！

hit and run plz

不要說be water 嘗試說hit and run

走啦 唔好等人增緩反包
又無裝
2306 荔景mtr a1地面無狗
2302 前後四隻豬籠入西隧往九龍方向

#巴打資訊提供
葵芳有唔少N車，n241去紅磡或青衣，n260去屯門，n269去元朗天水圍
N241喺葵青劇院後面搭，n260同n269喺葵芳廣場

2311 葵芳站往荃灣方向月台有2狗

推

唉。。。又送頭。。。

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上